[{"question": "https://www.zhihu.com/question/266296052", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266296052/answer/421315369", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u6012\u603c\u90a3\u4e9b\u62fd\u5f97\u4e0a\u5929\u7684\u67dc\u59d0\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63333871", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63333871/answer/207898159", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u97e9\u6625\u96e8\u4e8e 2017 \u5e74 8 \u6708 2 \u65e5\u5728\u300a\u81ea\u7136-\u751f\u7269\u6280\u672f\u300b\u6b63\u5f0f\u64a4\u7a3f\u8bba\u6587\u300aNgAgo\u57fa\u56e0\u7f16\u8f91\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287724862", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287724862/answer/475043107", "content": "\n\u8eab\u8fb9\u7684\u670b\u53cb\u662f\u5982\u4f55\u4f4e\u8c03\u70ab\u5bcc\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287724862", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287724862/answer/475047287", "content": "\n\u8eab\u8fb9\u7684\u670b\u53cb\u662f\u5982\u4f55\u4f4e\u8c03\u70ab\u5bcc\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267215081", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267215081/answer/386109312", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u670b\u53cb\u5708\u91cc\u957f\u5f97\u4e00\u822c\u4f46\u65f6\u4e0d\u65f6\u53d1\u81ea\u62cd\u7684\u670b\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288477378", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288477378/answer/462817628", "content": "\n\u5bf9\u7537\u751f\u8bf4\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u8bdd\uff0c\u6740\u4f24\u529b\u6700\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287724862", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287724862/answer/475015398", "content": "\n\u8eab\u8fb9\u7684\u670b\u53cb\u662f\u5982\u4f55\u4f4e\u8c03\u70ab\u5bcc\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24906516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24906516/answer/409183976", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7981\u6bd2\u529b\u5ea6\u5f88\u5927\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292916131", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292916131/answer/483137355", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u963f\u91cc\u5458\u5de5\u767d\u8840\u75c5\u53bb\u4e16\uff0c\u6000\u7591\u662f\u81ea\u5982\u7532\u919b\u623f\u6240\u81f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47194806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47194806/answer/449013402", "content": "\n\u4f60\u4eec\u9ad8\u8003\u5f53\u5929\u53d1\u751f\u4e86\u4ec0\u4e48\u6709\u8da3\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292916131", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292916131/answer/483149169", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u963f\u91cc\u5458\u5de5\u767d\u8840\u75c5\u53bb\u4e16\uff0c\u6000\u7591\u662f\u81ea\u5982\u7532\u919b\u623f\u6240\u81f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292463692", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292463692/answer/483212341", "content": "\n\u53f2\u4e66\u4e2d\u6709\u4ec0\u4e48\u4e2d\u4e8c\u5ea6\u7206\u8868\u7684\u8bb0\u8f7d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292683507", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292683507/answer/482422937", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f51\u66dd\u81ea\u5982\u51fa\u79df\u6709\u6bd2\u516c\u5bd3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34225818", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34225818/answer/482119681", "content": "\n20\u5c81\uff0c\u4f60\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u5fe0\u544a\u60f3\u544a\u8bc9\u6211\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278488199", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278488199/answer/482944273", "content": "\n\u54ea\u4e00\u523b\uff0c\u8ba9\u4eba\u89c9\u5f97\u573a\u9762\u5feb\u8981\u65e0\u6cd5\u63a7\u5236\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278030511", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278030511/answer/482714763", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4fe1\u606f\u91cf\u5f88\u5927\u7684\u77ed\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62106624", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62106624/answer/480308987", "content": "\n\u4ece\u4e0d\u4f1a\u5316\u5986\u5230\u5986\u540e\u53cd\u5dee\u8d85\u5927\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291511775", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291511775/answer/482666246", "content": "\n\u4f60\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6881\u60a6\u58f0\u8ba8\u300c\u8bed\u4eba\u8bfb\u4e66\u300d\u8fd9\u4e00\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292354975", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292354975/answer/482164398", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6296\u97f3\u4e0a\u201c\u4f60\u7684\u5c0f\u751c\u751c\u201d\u7206\u7ea2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278730696", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278730696/answer/478970932", "content": "\n\u5982\u679c\u4eba\u7c7b\u771f\u7684\u5c31\u662f\u5b87\u5b99\u4e2d\u552f\u4e00\u7684\u6587\u660e\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270758822", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270758822/answer/480949968", "content": "\n\u4fc4\u7f57\u65af\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u6709\u6253\u5f97\u4e00\u62f3\u5f00\uff0c\u514d\u5f97\u767e\u62f3\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292471842", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292471842/answer/480761440", "content": "\n\u7535\u52a8\u8f66\u8f66\u4e3b\u548c\u5b9d\u9a6c\u82b1\u81c2\u7537\u7684\u4e8b\u4ef6\uff0c\u5230\u5e95\u662f\u8c01\u7684\u9519\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267179141", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267179141/answer/322983407", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u54ea\u4e2a\u5973\u660e\u661f\u521a\u51fa\u9053\u5f88\u7f8e\uff0c\u4f46\u5f88\u5feb\u5c31\u957f\u8001\u957f\u6b8b\u4e86\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292209486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292209486/answer/479669379", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 8 \u6708 20 \u65e5\u6cf3\u6c60\u88ab\u5c0f\u5b69\u6478\u5c41\u80a1\u81f4\u51b2\u7a81\u5bb6\u957f\u5230\u5355\u4f4d\u95f9\u4e8b\u540e\u5973\u533b\u751f\u4e0d\u582a\u538b\u529b\u81ea\u6740\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277242822", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277242822/answer/398381340", "content": "\n\u5ba4\u53cb\u8ba4\u4e3a\u6211\u7684\u7a7f\u7740\u5f88\u8f7b\u6d6e\uff0c\u6211\u8be5\u5982\u4f55\u56de\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278360826", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278360826/answer/440633202", "content": "\n\u8001\u5a46\u633a\u6f02\u4eae\u7684\u505a\u9500\u552e\u662f\u4e0d\u662f\u4f1a\u6f5c\u89c4\u5219\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68453175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68453175/answer/473702036", "content": "\n\u7537\u751f\u53ef\u4ee5\u628a\u5973\u751f\u7684\u88e4\u889c\u5f53\u79cb\u88e4\u7a7f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290187653", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290187653/answer/469433356", "content": "\n\u73b0\u5728\u5c31\u4e1a\u5230\u5e95\u6709\u591a\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24906516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24906516/answer/452607272", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7981\u6bd2\u529b\u5ea6\u5f88\u5927\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20593065", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20593065/answer/435221078", "content": "\n\u519c\u6751\u4eba\u6bd4\u57ce\u91cc\u4eba\u6df3\u6734\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280249935", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280249935/answer/451562373", "content": "\n\u7537\u751f\u662f\u4e0d\u662f\u90fd\u6bd4\u8f83\u559c\u6b22\u80f8\u5927\u4e00\u70b9\u7684\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25313416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25313416/answer/472101926", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ece\u54ea\u4e2a\u7ec6\u8282\u53d1\u73b0\u5973\u670b\u53cb\u3001\u8001\u5a46\u51fa\u8f68\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278360826", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278360826/answer/443009598", "content": "\n\u8001\u5a46\u633a\u6f02\u4eae\u7684\u505a\u9500\u552e\u662f\u4e0d\u662f\u4f1a\u6f5c\u89c4\u5219\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276193759", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276193759/answer/404554653", "content": "\n\u300a\u6545\u4e8b\u4f1a\u300b\u4e2d\u8ba9\u4f60\u5370\u8c61\u6700\u6df1\u7684\u6545\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277634079", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277634079/answer/408026244", "content": "\n\u4f60\u624b\u673a\u91cc\u6709\u6ca1\u6709\u968f\u624b\u4e00\u62cd\u4ee5\u4e3a\u5f88\u4e11\u4f46\u5b9e\u9645\u4e0a\u5f88\u597d\u770b\u7684\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21149829", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21149829/answer/480878601", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u670b\u53cb\u662f\u771f\u6b63\u7684\u597d\u670b\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292428343", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292428343/answer/481482497", "content": "\n\u6606\u5c71\u9f99\u54e5\u780d\u4eba\u4e8b\u4ef6\uff0c\u9f99\u54e5\u4e34\u6b7b\u4e4b\u9645\uff0c\u5185\u5fc3\u4f1a\u60f3\u4e9b\u4ec0\u4e48\uff0c\u4f1a\u540e\u6094\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56609320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56609320/answer/483007764", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u770b\u4f3c\u5f88 LOW\uff0c\u5b9e\u5219\u60ca\u8273\u300d\u7684\u4ea7\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292916131", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292916131/answer/483064771", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u963f\u91cc\u5458\u5de5\u767d\u8840\u75c5\u53bb\u4e16\uff0c\u6000\u7591\u662f\u81ea\u5982\u7532\u919b\u623f\u6240\u81f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275258545", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275258545/answer/415657827", "content": "\n\u4f60\u540e\u6094\u5a36\u4e86\u73b0\u5728\u7684\u8001\u5a46\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292683507", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292683507/answer/483081845", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f51\u66dd\u81ea\u5982\u51fa\u79df\u6709\u6bd2\u516c\u5bd3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282244619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282244619/answer/424975502", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u56fd\u5185\u624b\u673a\u5382\u5bb6\u90fd\u4e0d\u613f\u610f\u63d0\u4f9b\u539f\u751f\u7684\u4e3b\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289634992", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289634992/answer/466542315", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4f1a\u91cf\u4ea7\u201c\u6768\u8d85\u8d8a\u201d\u7c7b\u5076\u50cf\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26606410", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26606410/answer/482657978", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8111\u6b8b\u7684\u4ea7\u54c1\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292606894", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292606894/answer/482096734", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5fae\u535a@\u6c5f\u82cf\u68c0\u5bdf\u5728\u7ebf\u7684\u300c\u6b63\u5f53\u9632\u536b\u8fd8\u5f97\u9760\u8dd1\u300d\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30894337", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30894337/answer/480017842", "content": "\n\u4f60\u6240\u8ba4\u8bc6\u7684\u53f0\u6e7e/\u9999\u6e2f\u4eba\u5bf9\u5927\u9646\u6700\u771f\u5b9e\u7684\u770b\u6cd5\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266400556", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266400556/answer/482608698", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u789f\u4e2d\u8c0d 6 \uff1a\u5168\u9762\u74e6\u89e3\u300b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47718490", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47718490/answer/480963808", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4eba\u624d\u662f\u771f\u6b63\u7684\u5403\u8d27\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/480230990", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292285486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292285486/answer/482109719", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5434\u8c28\u8a00\u56e2\u961f\u56e0\u800d\u5927\u724c\u88ab\u592e\u89c6\u300a\u4e2d\u56fd\u7535\u5f71\u62a5\u9053\u300b\u8282\u76ee\u7ec4\u53d1\u6587\u76f4\u603c\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292238117", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292238117/answer/479691549", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u56db\u5ddd\u5fb7\u9633\u5b89\u533b\u751f\u4e4b\u6b7b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290578374", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290578374/answer/476094657", "content": "\n\u96c6\u9f50\u5143\u7d20\u5468\u671f\u8868\u6240\u6709\u5143\u7d20\uff0c\u5927\u6982\u9700\u8981\u591a\u5c11\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28390390", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28390390/answer/401892810", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6b66\u6797\u5916\u4f20\u300b\u4e2d\u7684\u91d1\u6e58\u7389\uff1f\u5979\u5728\u5267\u4e2d\u7684\u4f5c\u7528\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286986955", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286986955/answer/460253723", "content": "\n\u300a\u5ef6\u79a7\u653b\u7565\u300b\u5973\u4e3b\u9b4f\u748e\u73de\u6700\u540e\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9009\u62e9\u7687\u5e1d\u800c\u4e0d\u662f\u5bcc\u5bdf\u5085\u6052\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264958608", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264958608/answer/470522058", "content": "\n\u7efc\u827a\u8282\u76ee\u6709\u54ea\u4e00\u5e55\u8ba9\u4f60\u770b\u4e86\u6700\u751f\u6c14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267215081", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267215081/answer/385368388", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u670b\u53cb\u5708\u91cc\u957f\u5f97\u4e00\u822c\u4f46\u65f6\u4e0d\u65f6\u53d1\u81ea\u62cd\u7684\u670b\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24906516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24906516/answer/407908190", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7981\u6bd2\u529b\u5ea6\u5f88\u5927\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34439120", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34439120/answer/407146096", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5065\u8eab\u623f\u5185\u6ca1\u4eba\u6253\u67b6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287441102", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287441102/answer/471406187", "content": "\n\u73b0\u5728\u82f9\u679c\u5230\u5e95\u6709\u6ca1\u6709\u8d70\u4e0b\u5761\u8def\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29252365", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29252365/answer/470879622", "content": "\n\u641e\u4ec0\u4e48\u526f\u4e1a\u6bcf\u6708\u80fd\u7a33\u5b9a\u6536\u5165 1 \u4e07\u5143\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34956190", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34956190/answer/339547083", "content": "\n\u300a\u7504\u5b1b\u4f20\u300b\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u9690\u85cf\u5267\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20902783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20902783/answer/469761682", "content": "\n\u5982\u4f55\u5206\u8fa8\u300c\u6551\u6025\u4e0d\u6551\u7a77\u300d\u4e2d\u7684\u300c\u6025\u300d\u548c\u300c\u7a77\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30499188", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30499188/answer/467184967", "content": "\n\u300a\u7504\u5b1b\u4f20\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277857761", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277857761/answer/462643105", "content": "\n\u7537\u751f\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5728 KTV \u966a\u9152\u7684\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276065927", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276065927/answer/404409802", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u66fe\u7ecf\u975e\u5e38\u6709\u540d\u7684\u7ae5\u661f\u5728\u73b0\u5728\u9ed8\u9ed8\u65e0\u95fb\u4ee5\u81f3\u4e8e\u6ca1\u6709\u6d88\u606f\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286290850", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286290850/answer/457227337", "content": "\n\u300a\u5ef6\u79a7\u653b\u7565\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u6df1\u7a76\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288144444", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288144444/answer/459031082", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u82f9\u679c\u516c\u53f8\u6210\u4e3a\u9996\u4e2a\u5e02\u503c\u8d85\u8fc7\u4e07\u4ebf\u7f8e\u5143\u7684\u516c\u53f8\u610f\u5473\u7740\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40660837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40660837/answer/438545249", "content": "\n\u516c\u4ea4\u8f66\u4e0a\u88ab\u7325\u4eb5\u7684\u5973\u5b50\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u53cd\u6297\uff1f\u662f\u51fa\u4e8e\u4ec0\u4e48\u5fc3\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34439120", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34439120/answer/420339766", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5065\u8eab\u623f\u5185\u6ca1\u4eba\u6253\u67b6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284455334", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284455334/answer/446428368", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u8fdb\u884c\u79d1\u5b66\u8f9f\u8c23\u5982\u6b64\u56f0\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37559307", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37559307/answer/444060890", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u77e5\u4e4e\u4e0a\u5f88\u591a\u4eba\u90fd\u53cd\u5bf9\u521b\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281085669", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281085669/answer/444844009", "content": "\n2018 \u5e74\u4fc4\u7f57\u65af\u4e16\u754c\u676f\u6709\u54ea\u4e9b\u641e\u7b11\u7684\u6bb5\u5b50/\u6545\u4e8b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34659999", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34659999/answer/424782726", "content": "\n\u91d1\u661f\u548c\u6768\u4e3d\u840d\u6709\u4ec0\u4e48\u53ef\u6bd4\u6027\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280345023", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280345023/answer/440006262", "content": "\n\u8d37\u6b3e20-30\u5e74\u4e70\u623f\u7684\u4f60\u8fc7\u5f97\u5e78\u798f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276499935", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276499935/answer/394641288", "content": "\n\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df3\uff1a\u65e0\u9650\u6218\u4e89\u300b\u4e2d\u6d69\u514b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u80af\u4ece\u8eab\u4f53\u91cc\u51fa\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266152492", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266152492/answer/326109623", "content": "\n\u90ed\u656c\u660e\u7684\u4e66\u503c\u5f97\u4e00\u770b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287912462", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287912462/answer/474636828", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5728\u5b9d\u683c\u4e3d\u9152\u5e97IL RISTORANTE NIKO ROMITO\u9910\u5385\u7a7f\u7740\u80cc\u5fc3\u77ed\u88e4\u62d6\u978b\u5c31\u9910\u7684\u7537\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27400965", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27400965/answer/420455130", "content": "\n\u501a\u5929\u5c60\u9f99\u8bb0\u7684\u7ed3\u5c40\u662f\u5426\u8fc7\u4e8e\u4ed3\u4fc3?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265661002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265661002/answer/400738246", "content": "\n\u5206\u624b\u540e\u4f60\u7684\u524d\u4efb\u6559\u4f1a\u4e86\u4f60\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36435092", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36435092/answer/161655708", "content": "\n\u732b\u53ef\u4ee5\u840c\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277656808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277656808/answer/402600881", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u5bb6\u90fd\u8bf4\u5b55\u5987\u4e0d\u80fd\u5403\u51c9\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64061748", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64061748/answer/481354330", "content": "\n\u73b0\u5728\u53bb\u96c4\u5b89\u6253\u62fc\uff0c\u662f\u4e0d\u662f\u76f8\u5f53\u4e8e30\u5e74\u524d\u53bb\u5317\u4e0a\u5e7f\u6df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288686626", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288686626/answer/482592919", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u5b8c\u8ba9\u4eba\u6c89\u9ed8\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292198007", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292198007/answer/480054147", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6842\u6797\u5e1d\u79be\u5927\u9152\u5e97\u4e3e\u529e CAD&CG \u4f1a\u8bae\uff0c\u516b\u6708\u4e8c\u5341\u4e94\u53f7\u665a\u5bb4\u540e\u7b2c\u4e8c\u5929\u53d1\u751f\u6570\u767e\u540d\u5e08\u751f\u98df\u7269\u4e2d\u6bd2\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67669270", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67669270/answer/481964170", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u52a8\u7269\u662f\u56e0\u4e3a\u81ea\u5df1\u7684\u611a\u8822\u800c\u6b7b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291500656", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291500656/answer/482435138", "content": "\n\u4e8c\u5341\u4e00\u4e16\u7eaa\u81f3\u4eca\uff0c\u54ea\u90e8\u4f5c\u54c1\u624d\u662f\u65e5\u672c\u52a8\u6f2b\u7684\u625b\u628a\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29708257", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29708257/answer/482469106", "content": "\n\u5927\u795e\u4eec\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5728\u4e2d\u56fd\u7684\u9ed1\u4eba\u5462\uff1f\u5c24\u5176\u662f\u5e7f\u4e1c\u9ed1\u4eba?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19577362", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19577362/answer/482965853", "content": "\n\u5361\u624e\u83f2\u8ba9\u5229\u6bd4\u4e9a\u6210\u4e3a\u4e86\u975e\u6d32\u6700\u5bcc\u6709\u7684\u56fd\u5bb6\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4eba\u6c11\u8fd8\u8981\u53cd\u5bf9\u4ed6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292575307", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292575307/answer/481734924", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u53e4\u88c5\u5267\u4e2d\u5145\u65a5\u7684\u4e2d\u533b\u7406\u5ff5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278030114", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278030114/answer/482818673", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u77ac\u95f4\u71c3\u7206\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53314120", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53314120/answer/481252010", "content": "\n\u4e3a\u4f551555\u5e74\uff0c\u51e0\u5341\u4e2a\u502d\u5bc7\u5728\u660e\u671d\u7684\u6c5f\u5357\u80fd\u6740\u4f244000\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32197228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32197228/answer/481778112", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u8bb8\u591a\u4eba\u5bf9\u300a\u7a46\u65af\u6797\u7684\u846c\u793c\u300b\u8bc4\u4ef7\u4e0d\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292463692", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292463692/answer/481107156", "content": "\n\u53f2\u4e66\u4e2d\u6709\u4ec0\u4e48\u4e2d\u4e8c\u5ea6\u7206\u8868\u7684\u8bb0\u8f7d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292312807", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292312807/answer/482555412", "content": "\n\u5bf9\u4e8e 2018 \u5e74 9 \u6708 12 \u65e5\u7684\u82f9\u679c\u53d1\u5e03\u4f1a\uff0c\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u671f\u5f85\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20731233", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20731233/answer/482025890", "content": "\n\u4e7e\u9686\u662f\u4e00\u4e2a\u597d\u7687\u5e1d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33655957", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33655957/answer/481780848", "content": "\n\u9ea6\u996d\u77f3\u7092\u9505\u5916\u8868\u9762\u662f\u6709\u4ec0\u4e48\u6d82\u5c42\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u4e0d\u7c98\u9505\uff1f\u8fd9\u79cd\u9505\u5065\u5eb7\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63781033", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63781033/answer/481644093", "content": "\n\u5982\u4f55\u6b63\u786e\u7406\u89e3\u5148\u5bcc\u5e26\u540e\u5bcc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292359078", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292359078/answer/480765060", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6606\u5c71\u9707\u5ddd\u8def\u9f99\u54e5\u780d\u4eba\u88ab\u53cd\u6740\u4e8b\u4ef6\uff1f\u88ab\u780d\u7537\u5b50\u884c\u4e3a\u7b97\u6b63\u5f53\u9632\u536b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292238117", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292238117/answer/481225899", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u56db\u5ddd\u5fb7\u9633\u5b89\u533b\u751f\u4e4b\u6b7b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268679446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268679446/answer/481352347", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7cbe\u5f69\u7684\u6253\u6597\u7247\u6bb5\u8ba9\u4f60\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\uff1f\n"}]